依兩個月訓左 發生咩事

接近七個月時間，琴日元旦大遊行既事加上自區選後真係令好多勇氣決定退下火線

琴日一眾手足到灣仔支援，警甴話比個時限大家離開，當時現場滿街blackbloc，得少量green object盾陣，但不停有散水撚叫人走，到左唔夠5分鐘後全部換哂裝淨返十幾個手足係到，係，大家都驚被捕大家都怕白色恐怖，咁代表可以扔低手足？前線唔單單係幫大家擋狗被咬，睇返過去一個半月，無勇武既集會遊行有咩迴響？有超過八十名教育教人士被清算、區選落馬既保皇係政府部門安插職位、被咬手足無人幫手救任人魚肉、國際香港開始少報道！仲等九月立法會選舉？你地係無知定無腦？區選佢都可以預約被捕唔比你宣誓，可以光明正大咁加公職削弱你區議會影響力，你覺得立法會選完有用？啲人唔跟可以拉佢定告佢？唔記得我地既所謂執法者就係執行緊私法既警甴？覺得佢會幫你對付佢咁好笑

和理非的確係大多數，武勇既行為大家未必人人認同，但係除咗政治潔癖好嬲好嬲之外，大家有咩做到？我地和理勇武唔會有割席既資本，一輸大家就等唔係被清算就被消失啦！你可以驚唔出黎，你可以驚走先扔低手足，但你要知道大家既怯最後成為失敗原因，因為無人當勇武係手足，唔會再有勇武，佢唔明目張膽大濫暴濫捕唔代表佢無日日陰陰濕濕捉人，未到你唔係唔會輪到你，到時你想有人行出黎？被消失既消失、流亡既流亡、驚既驚，你當日都捨手足而去點解會他日覺得有人會出現救你？

半年時間過去，前線都係人都會驚都會死嫁，點解和理非可以退步到咁？捉鬼講左半年咪撚理，佢鐘意搞咩咪搞咩囉，你知又點？你拉到佢坐監？但你既捉鬼一係令前線真人黃左，一係影響成場仗，而家小學生運動會呀？輸左咪輸囉？而家打緊仗呀革命呀，你地係口號鳩叫、個腦未投胎定黎拎光環？講完就算叫完就贏呀？燒生都識講公民抗命唔係遊行完走，係完左都唔走，不合作運動呀，你地以為去行街定做運動？你地換裝驚可以，洗唔洗幾分鐘可以無撚哂人，咁同推啲前線去死有咩分別呀弱智場抗爭會輸唔係因為人地極權打壓，係輸自稱為黃既人怯懦同出賣手足當人condom！唔係要大家衝，由頭到尾都係講緊，唔好咁自私自己走到無影推人去死，前面既手足想大家好似開花咁係到陪住大家，等佢地無咁驚無咁孤獨無咁易出事被咬姐，可唔可以呀？人數夠多係，佢琴日拉左四百幾個，但佢有料告？係，48係可以好驚好難頂，但手足入得去係比人打足48， 連小小犧牲同付出既覺悟都無？唔好叫革命，叫時代遊行啦， 生意人有經濟攬炒既決心，街坊有被捕既決心，前線有犧牲生命既決心，而你地除左捐錢或者連捐都無既人有咩決心？有預左會輸既決心未？到時香港嶺係唔需要理由同藉口拉你，強姦輪姦係新疆嶺只係必然既事，到時既香港或者而家都係必然，你地見到而家既警甴可以咁張揚咁極權，點解到時唔會更差？唔會有輸既可能？你地係當中共真係無牙老虎定咁陽光正面

講得無錯
前面有事、和理非做的事竟然係開紅海俾前線過
等於推人去死

推

Up

你可以驚唔出黎，你可以驚走先扔低手足，但你要知道大家既怯最後成為失敗原因

十分認同

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

現場次次都有班人叫人走
結果講多幾講就真係走哂

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

講左好撚多次個乜撚美麗日報content farm來
正常人都唔會搵個 Facebook page爆咁大單料啦
我信有狗強姦殺人酷刑 不過咪撚再 share冇信用既新聞啦

唔走留係現場你係打算打狗定係比狗圍捕?

嗰陣聽到分紅海係想有事留條路俾勇武走先

你講幾次先走啲人好有心，正常一次就唔見左影

有人講唔走咩？咁走係自己走哂去唔洗理其他人？

其實好多時前面係得兩樣野想大家做，一，企鬆啲，即係每個人有四五個位距離，二，和理係要走先同後小小，但隔一條街都有好多時間啦，洗唔洗隔四五條街仲搭埋地鐵